以前覺得自己可以影響人 出黎做野至知自己經已比人改變左

日摔摔夜摔摔